- Последовательный метод
	- плюсы: простой
	- минусы: медленный
	- Применяется в малосерийном производстве
	- $T_{цилка}^{посл.} = n * \sum^m_{i=1}*\frac{t_i}{C_i}$
- Последовательно-параллельный метод
	- Партия изделий обрабатывается на каждой операции непрерывно, при этом если следующая операция длиннее предыдущей, то первая передаточная партия, сразу после окончания обработки передается на следующую операцию 
	- `p` - количество деталей в передаточной партии
	- $\frac{n}{p}$ - количество передаточных партий 
	- Все делати обрабатываются непрерывно
	- $T_{цикла}^{посл.-парал.} =T_{цилка}^{посл.}-(n-p)*\sum^{m}_{i=0}\frac{t_i}{C_i}(меньшее-из-двух-смежных)$
	- плюсы: быстрее
	- минусы: сложнее организация
- Параллельный
	- Выбирается самая длинная операция, она будет непрерывной. Все другие операции - прерывные.
		- Строится график обработки первой передаточной партии на всех операциях производственного процесса.
		- Находим главную операцию и достраиваем ее до конца
		- Делим главную операцию на количество передаточных партий. 
		- Строим последную передаточную партию на всех операциях(лесенкой)
		- Достраиваем график обработки остальных передаточных партий
	- $T_{цикла}^{парал.} =p*\sum^m_{i=1}\frac{t_i}{C_i}+(n-p)\frac{t_i}{C_i}(главн-операции)$